有冇人好鍾意食瀨粉?

由細到大都好鍾意食瀨粉

但係家陣有瀨粉既餐廳越黎越少 以前大快活有 宜家都唔多點見

連登有冇瀨粉同好

大家有冇咩地方食瀨粉好味推介下

好難夾，但好食，燒鵝瀨

銅鑼灣有間強記燒鵝d燒鵝瀨好似唔錯

雖然好貴

街市麵檔買
斬半整鵝或鴨

西環，波記鴨同鵝瀨

fd屋企樓下街市燒味雙拚瀨$18成日食勁正

係好食在啲鵝汁姐

仲有d湯

btw已經進化到齋食瀨粉都覺得爽

我都想食啊

而家好多地方都無啦, 燒味鋪都未必有

我如果突然想食但係個日食唔到會周身唔聚財

好難夾
有咩方法可以夾好d

燒鵝真係越黎越少見
唯有用燒鴨頂住先

恩平瀨粉 粗身果種

以前細個屋企樓下仲有得食

好食過宜家啲透明幼身瀨粉好多

好想食返

用羹食
順手飲埋湯

大家樂燒味部都仲有得食

鴨瀨
但一定要粗瀨

好鍾意食
不過成日消化唔到

最鍾意蜜汁叉燒瀨

香港d瀨粉得啖笑
直頭同傳統中山做法唔同

睇黎大家都熱愛粗瀨

食粗瀨有口感好多!!

已經覺得好正

有機會去大陸試下傳統做法係點先

夾唔到點食

牛腩瀨

叉燒大王嗰啲好似唔錯